# Warnung
Das Schema in SGDCertificateImportList.xsd habe ich mir gebaut,
es muss noch geprüft werden ob das wirklich ausreichend ist.

https://www.freeformatter.com/xsd-generator.html

So 9. Aug 08:50:28 CEST 2020

